香港嘅悲哀

當我以為小學生講普通話已經係香港嘅悲哀嘅時候

估唔到連廣告都用殘體字